[朋友妻] 美重磅新書再爆料 TRUMP曾偷吃朋友妻子

據英國每日郵報（Daily Mail）報導，一本由前記者沃爾夫（Michael Wolff）執筆、經專訪百餘名重量級人士集結而成，並即將於9號在美出版的新書《烈燄與怒火：川普白宮揭密》（Fire and Fury: Inside the Trump White House），近日掀起網路與媒體火爆話題。繼先前多筆爆料後，如今更爆出川普（Donald Trump）在迎娶梅蘭妮亞（Melania Trump）後，曾出軌「睡了」朋友的妻子。曾為了誘惑朋友的妻子，而他利用忌妒心理陷害友人，讓對方妻子和他發生性關係。

沃爾夫在新書中，將川普誘惑人妻的過程鉅細靡遺地呈現，「先由秘書邀請友人來公司，並事先開啟會議室內電話的免池聽筒，並在友人抵達後，不斷地詢問其性生活，更露骨地表示，他待會有幾名從洛杉磯來的女孩，你們可以上去房間內好好玩一玩。」而友人並不知道，這所有的對話內容，都讓已被川普洗腦的妻子聽到，因此認定丈夫裡外不一。書中更寫道，川普曾公開表示，「睡友人的妻子，是人生中最值得的事情之一。」

面臨爆料內容如雨後春筍般浮現，美國總統川普又一次面臨公關與信任危機。（圖/路透社）

以爆料川普與其白宮秘辛而爆紅、新書《烈燄與怒火》作者沃爾夫上新聞接受專訪。（圖/路透社）

朋友妻

咪走雞

唔個點解
硬係覺得佢會咁做

話希拉里同奧巴馬做過愛都可以

好賤

諗起之前林太同梁先生個痴線故

有咩咁出奇？

佢朋友係邊個？

想POST出黎

係執多濟

吸血貴利王

係免費雞

Donald trump睇款都似咸咸濕濕個煩變態伯伯
塊面成日咁紅又牛高馬大

house of cards 又係玩出書

王晶啲劇情黎

投佢果啲應該覺得無投錯人

對佢嚟講，無食過先係新聞

一早入支共党咪唔洗偷啦！！！早